[user]
  name = Joe Gallo
  email = gallo.j@gmail.com
  signingkey = A19888D6

[core]
  editor = vim
  excludesfile = ~/.gitignore_global
  autocrlf = input
  safecrlf = warn
  pager = diff-so-fancy | less --tabs=1,5 -R

[alias]
  a = add -A :/
  alias = config --get-regexp alias
  b = branch -vv
  ba = b -a
  br = b -r
  bd = branch -d
  bdd = branch -D
  bmv = branch -m
  clone = clone --recursive
  co = checkout
  cb = checkout -b
  rf = checkout -- .
  cfd = clean -f -d # this is pretty destructive in that it deletes all gitignored files
  cfp = !git co master && git fp && git rp
  cm = commit -v
  cv = cherry -v
  cvlr = !git l $(git lr)..master
  cvlrme = !git l --author='Joe Gallo' $(git lr)..master
  cpt = cherry-pick --strategy=recursive -X theirs -x
  cpx = cherry-pick -x
  d = diff --ignore-submodules=dirty -U10
  df = d --name-only
  #df = diff-tree --no-commit-id --name-only -r
  ds = diff --cached
  dns = diff --name-status
  dw = d -w
  f = fetch -p
  fp = !git f && git p
  fpr = !sh -c 'git fetch origin pull/$1/head:pull-request-$1 && git co pull-request-$1' -
  l = log
  lme = log --author='Joe Gallo'
  lp = log -p
  donetoday = log --since="12am" --author='Joe Gallo'
  search = log -S # -p
  search2 = grep -i
  searchcommits = log --grep
  searchfull = !git rev-list --all | xargs git grep -i
  searchfiles = !sh -c 'git lp `find . -iname $1`' -
  hist = log --graph --decorate --oneline
  hist2 = log --graph --decorate=short --pretty=format:'%C(yellow)%ad%Creset %C(green)%H%Creset%C(red)%d%Creset | %s [%C(blue)%an%Creset]' --date=short
  slog = shortlog -s
  rfl = reflog
  m = merge
  mb = merge-base master @{-1}
  mnf = merge --no-ff
  merged-branches = !git rfl | ggrep -oP '(?<=merge).+(?=:)'
  p = pull
  pr = pull-request
  prb = pull --rebase
  pu = push --recurse-submodules=on-demand
  puf = push --recurse-submodules=on-demand --force-with-lease
  rb = rebase
  rbi = rebase --interactive -v
  rbimb = !git rbi $(git mb)
  lr = describe --abbrev=0 # last release
  rv = remote -v
  ra = remote add
  rmv = remote rename
  rrm = remote remove
  rp = remote prune origin
  rsu = remote set-url
  ru = remote update
  rs = reset
  rsh = reset --hard
  rss = reset --soft
  rvt = revert
  rvtnc = revert --no-commit
  s = status --ignore-submodules=dirty
  sh = show
  st = stash save -a -u
  stl = stash list
  sta = stash apply
  stb = stash branch
  sts = stash show -p
  stc = stash clear
  stp = stash pop
  std = stash drop
  stki = stash --keep-index
  t = tag
  undomerge = revert -m 1
  wc = whatchanged

[color]
  diff = auto
  status = auto
  branch = auto
  interactive = auto
  ui = true
  pager = true

[color "branch"]
  current = yellow reverse
  local = yellow
  remote = green

[color "diff"]
  meta = yellow bold
  frag = magenta bold
  old = red bold
  new = green bold

[color "status"]
  added = yellow
  changed = green
  untracked = cyan

[push]
  default = simple

[receive]
  denyNonFastForwards = true

[credential]
  helper = osxkeychain

[diff]
  tool = bc3
[difftool]
  prompt = false
  trustExitCode = true

[merge]
  tool = bc3
  #conflictstyle = diff3
[mergetool]
  prompt = false
  trustExitCode = true

[hub]
  protocol = https

